澳門邊度有水煙既吧

澳門除左sky21 仲有冇地方有水煙食

死煙剷，要食落地府吸香啦，咪撚遺害人間呀

便利店有